我中肺炎點解要簡我咳足七晚咁多

我中肺炎 點解要簡我 咳足七晚咁多
呼吸都有錯 不甘那苦楚 唯有約定貧病中去過

若有封關怎會多區感染

係咪完全忍唔到嘅咳嚟？